{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/nogseuhotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "녹스 호텔"
    },
    "text": "天安に位置するノックスホテルはDankook University Cheonan Campusから3.2km離れています。 この2つ星ホテルは、無料Wi-Fiや24時間フロントデスク、ビジネスセンターをはじめ、さまざまな施設を提供しています。 宿泊客向けのコンシェルジュサービス、手荷物預かり所、両替サービスもあります。 毎朝朝食を楽しむことができますが、バイキング、アメリカ風、アジア風のメニューをご用意しております。 ノックスホテル周辺には五倫門広場、Cheonan City Hallなどの名所があり、清州国際空港はホテルから46km離れています。 ノックスホテルは天安の中心部から2.6km離れており、このホテルはフィットネスセンター、サウナ、マッサージなど様々な施設とサービスを提供しています。 チェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。 ノックスホテルはロマンチックな雰囲気の中で現地料理と様々な料理が楽しめるカフェとレストランを運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノックスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ノックスホテルは天安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ノックスホテルは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "ノックスホテルは2つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ノックスホテルはどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ノックスホテルはDankook University Cheonan Campusから3.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "ノックスホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ノックスホテルは無料Wi-Fiや24時間フロントデスク、ビジネスセンターなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ノックスホテルの周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "ノックスホテルの周辺には五倫門広場やCheonan City Hallなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ノックスホテルから清州国際空港までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ノックスホテルから清州国際空港までの距離は46kmです。"
        },
        {
            "question": "ノックスホテルは天安の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ノックスホテルは天安の中心部から2.6km離れています。"
        },
        {
            "question": "ノックスホテルではどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ノックスホテルではフィットネスセンターやサウナ、マッサージなどの施設とサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ノックスホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ノックスホテルのチェックインは15:00からで、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ノックスホテルではどんな料理が楽しめるレストランがありますか？",
            "answer": "ノックスホテルでは現地料理と様々な料理が楽しめるカフェとレストランがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 464
    }
}